益力多係咪一直都香港製造？

事關小弟我就一直都幾鐘意飲益力多，見到之前佢都無刻意sell香港製造，突然之間見到有啲感動，定還是佢真係由大陸搬左個廠去香港？

晚晩都由毒L新鮮製造

屌你

應該一直都係香港製造
香港公司係總公司親生仔

大埔有廠
好細個嗰時有去參觀